泛民狗成日話毓民係鬼, 但根本成日睇佢節目聽佢教路

上個星期原本泛民同黃絲狗仲一面倒批鬥許智峰, 毓民節目出完第二日開始即刻慢慢轉哂軚
正宗又要屌又要偷人師